有冇巴絲報咗教大EdUHK Non-JUPAS ? (5) N手飯god保佑大家

Telegram Group :

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (1)

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (2)

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (3)

有冇巴絲報左教大EdUHK Non-JUPAS ? (4)

願Interview god, offer god, N手飯god保佑大家

PE offer god

Offer god

想問下如果meet到condition要同佢講 係唔係要好似之前報嗰陣up返個transcript 上去

中教Offer God

policy in完通常幾耐有offer

asso無讀中文但有語研year3offer 好怕跟唔上

岩岩收到PSY OFFER
會放番出黎 大家接住

我都想知

準備in psy 但聽日又要出去幫手

想問下語研中文會問咩

同埋大家衣著點

咁開心。。

想要中教

知足常樂

岩 已經睇開

巴打俾心機讀我讀中文但報兩科一科未有interview一科in咗(中教)但有排等。有書讀已經好好

介唔介意講你GPA點同dse中文攞幾多 想參考一下 因為我中教interview 都無

我CGPA得2.91咋，dse都只係合格攞3，但其中中作同綜合有4 。
我first round 就收到都覺得好奇怪，因為我間學校身邊嗰啲收到interview嘅同學仔CGPA範圍都係3.2-3.6左右吧。巴打你second round都冇收到interview？

係interview 都無 我分卷有星 但總分無5所以無得in掛

巴打GPA幾多？另外有冇叫老師寫推薦信？

唔清楚教大係咪會優先俾讀中文本科嘅人優先，如果真係的話替巴打唔抵

First round報既時候GPA3.2中 出埋sem4成績就3.4中 有寫推薦信

咁最大可能係科目嘅問題 Anyway，語研都唔差的，好好讀落去

想做老師 中教唔收得翻依科

加油啊巴打我都想做老師，你讀完之後讀返個PGDE一樣可以做到，當然入到中教就一條龍

有冇睇隔離嘅post? PGDE 唔易入㗎喎...

同感

Lm

有無人知點upload 最後個成績去meet offer

想問下個status轉左做submitted 係唔係代表有offer?

同埋想問下ghks second interview完之後 派哂offer未？

Submitted -> interview -> submitted
我自己都係轉submitted 兩日就收到offer 再過兩日就收到信

唔該ching
Edu u有打過電話比我 叫我upload transcript
咁樣算唔算大機會？

呢層唔知
我冇收過電話

邊科轉做submitted？

大 我ges都係咁

想問中文interview流程係點 感謝

中教

in完status都冇轉過做selected for interview
跟唔到status估有冇offer

小組討論
完

想問bafs點in？

可唔可以問你cgpa幾多先有得in
group or individual interview?

gpa 3.16
group interview 六人一組
千其唔好以其他u既標準睇edu
有唔過3既都有得in 有3.6x既冇得in
完全似抽獎

有無人收到 小數 中數 offer

拜下
小數 offer God
中數 offer God

想問下interview完，status幾耐會轉？

In完成兩個星期都未有 震緊

ching 幾時in ？幾時收到offer？ yr1 or yr2 ？同埋cgpa幾多

今日收到policy interview 19號就要in

俾咗offer但year1

拜中教Offer God
下星期出sem4 gpa啦，極希望上到3食到N手飯

同問

係咪in極都覺得啲人唔啱貨
好少聽過有人話收到呢科offer 但日日都要人in

ugc program唔敢講
但巴打你冇報lse咩 啲friends冇3都有offer
年年都最尾walk in interview都有好多位

我想問ges好定ghks好

我都收到 btw 我有得in已經好滿足

Sorry冇留意社科以外既programme
不過玩nonjupas勿認真 尤其係edu既nonjupas
與其咁樣日日擔心 不如以平常心應對 諗定後路

加一求問

Ching 我唔太清楚
不過我睇上年既offer list 有其他手足7,8月仲填有收到interview同offer

有冇人知小常interview形式大概係點

有冇人知bafs interview 形式

你cgpa幾多

收offer果時

ys 加問 係offer要你meet幾多

收既時候3.2幾 condition 係3

3就升到yr3 語研
咁我都安心啲 仲有兩個sem比我讀

係ugc offer？ching

係

有冇人收到小學數offer 4月中in完無聲無氣咁
offer god

你幾時in架？
介唔介意講下CGPA幾多？

都見到有大約4,5 個? 你可以自己睇翻上年既DATA
7月中，8 月頭左右
加油啊ching
我依加都仲未有offer 已經失去全部既希望

唉 絕望

database有2個 2月in 3月收offer
而亦都知道早幾日都仲有fd去in小數
多口問句你gpa幾多啊

Me too...
見仲係咗出interview...到底係收好多人定揀唔岩

大家唔好絕望～終極n手飯可以派到9月頭開左學我就係成功既例子 由GCS轉GES

利申 上年grad

原來佢係人都in 等我仲咁開心收到interview

因為edu既nonjupas係最令人摸不著頭腦既一間u
當人地ppp ais跟緊gpa派offer同interview
edu就好似玩緊抽獎咁 咩gpa都派少少
所以年年啲人都會apply定edu 當買六合彩

但其實以我所知 上年edu係8月9號一次過搞reg day
所以我諗如果呢日之前冇interview應該都冇機
因為就算有 都會先派比in完而係waiting list既人

year 3 entry
本身一直都冇UGC offer, 就accept左GCS
點知開左學派左GES offer

3.2

睇data 得6個資料話有offer
可能未出新一輪offer

4月1X in

個陣係 3.2x

3.3x 但我yr1

Music late application係米無interview

收interview 之前3.13

我指reg day之後既n手飯 會優先比in左而係waiting lost既人先 因為8月就好少機會出interview

有小常interview 唔會去in各位要加油

Upload 左sem4成績先收到 3.4幾

想問下有冇ching呢幾個星期收到ghks offer?
同埋有冇話逢星期幾派嫁？
等到頸都長

開左學幾日，係咁岩因為有人唔要教大offer，先派到比我

咁真係好好彩
可以讀科好d 嘅科 又交少d 學費

LSE打嚟叫我轉year 3 offer(本身year 2 offer)

offer god
ive已經唔派比我 大佬我求您賜個offer比我

中教Offer God等咗三個幾月喇

我都係

最慘係新科 完全無data睇收幾多人

data有現時為止有6個

冇喎，佢淨係打嚟同我講話有year 3 offer想俾我，問我要唔要

想問下最近in過policy既人interview既形式係咩?
同埋問左d咩,萬分感謝

好想in 小常/ghks和policy ，但而家都冇個interview ，點算

GPA剛剛好過3

報左psy到依家都無interview
我諗我應該收左皮
聽日打上去問下

Cgpa?

我係combine GPA
asso + 一年樹仁
asso3.0幾,樹仁暫時仲未有semB (semA3.14)

你有冇報樹仁gpa上去？

有呀
未出semB成績,所以暫時放左semA
等佢出左成績再申請offiical transcript

想知Ghks讀d咩 有fd都等緊offer

Cgpa 3.32

淨係睇成績的話，cgpa3.0~3.1可能都細機會，3.2就ok

想問conditional offer 寫要 cgpa 3，但岩岩出左係2.98，會唔會唔收？

利申LSE yr 3 entry

呢排準備緊考埋ielts
希望有機啦

請問accept完offer仲有啲咩要做？

P.s 交咗錢，準備upload sem4 transcript, asso畢業證書未出

唉，我都唔知

咩gpa

Lse同學仔

加油啊！我上年non ju都係8月頭先收到offer

policy今日 second round interview 我冇去 已有其他offor 留番比更有需要既人人

咩科？

Second round interview 即係要in兩次？

知唔知in完幾耐先會派offer

2.8x

有冇人知點算

唔夠分就唔夠分啦 可以點?

有冇人知道教大會唔會用沒有來電顯示打電話過黎？上次對方覆我電話係用沒有來電顯示，頭先正正miss咗

唔係掛，我都拒聽左好多次無顯示來電

等陣edu ghks offer
但係聽日另一科自資degree deadline 要交留位費$10000
有冇巴打教路可以點做？
應該交錢定繼續等？
有冇得打去問下嫁？...唔想蝕左$10000

就係上次對方用咗無顯示來電覆咗我啲問題啊，所以就上黎問下會唔會有同樣情況發生

cie的話，唔好留

但係我冇offer揸手 驚會冇書讀
Cgpa得3.26 cccu

試下打電話去問下囉，睇下佢會唔會比year2 offer你

會

啱啱打過去問話查唔倒邊個打，但話如果嗰位同事想搵你會再次打黎唉。

我 cccu cgpa 3.22有edu ugc 你慢慢等下就有

你不如check下留言信箱

但係中教打俾我嘅有來電顯示喎

巴打，中教打俾你係幾時同講啲咩？

Check咗原來得個桔

5月
我唔記得上去reject
所以問我係唔係確定唔要offer

Ict

會有來電顯示的

我前幾日先收到無來電顯示的電話
話我upload 少咗一頁transcripts 比教大大

有冇policy朋友已經in完收到offer架

竟然
Sorry 因為之前朋友收到都有 我先咁講
唔好意思

唔洗sorry 你唔知姐

IVE ENG仔黎緊下年想報EDU 有咩科可以報

ges 四月頭

有冇人知accept 完offer 要做啲乜
交咗錢。準備upload sem4 transcript。

好似等reg day ?

巴打 asso咩科

求救

交左留位費+upload 唒所有transcript就完成左成個程序

edu interview 形式真係好鬼特別

琴日in 完BEd geography

我都報咗 但仲未收到interview
係咪可以收皮

冇架啦，有冇interview 呀？

唉 好絕望 有無人知點解有d科in完叫你up transcrip 有d就無 但明明就已經一早up曬所有資料上去

我最後一組 等咗一陣
我組得3個人 一坐低直接去小組討論
2個男professors

主要係傾下老師在公眾場所講粗口嘅問題/爭議
5分鐘多d

走

你gpa 點 dse geography 點
我個日喺reporting room 見到有十幾個人左右

我覺得都收收地

冇就可以下年再黎，連interview 都冇，有位都俾d waiting list 既人啦

GPA 啱啱過3囉
你幾多呀？

嘩！hea過first round咁多

sem 1 3.54 sem 2 3.1 (未up 上去)
我year 1

你係點

想問下轉status個就有offer個傳言係唔係真嫁？
係唔係selected to interview轉左做submitted就一定有offer?

八成係啦

上年排全球第9
今年第20
搞乜

因為我轉左status 但等左成個半星期都未有
唯一希望...

會唔會關我未upload transcript事嫁？... 我剩係up左non offical個張

有冇特殊教育既同學仔相認下

究竟6月in 嗰D人收到offer 未

in完一般等幾耐先有offer
日日都check status, email, 電話
就快痴線

好想要offer 求下你比我啦

樹仁嗰邊都唔收想死。
得返教大希望咋

利申:未出sem4成績

Yr3?

Yess Ah

介唔介意講下你gpa幾多我報咗但冇得in

唔過三

點解樹仁會唔收
太遲報？

可以咁講

唔係，報咗同已in
今日出咗結果係unsuccessful，連waiting list都冇
教大好似話會睇埋第4學期所以好希望上到3以上。

已爆喊

6.13in未有

可能要等兩星期

介唔介意講下你gpa幾多呀？ 我仲以為樹仁肯報就會有...

唉 我係今個月19號in 正常我估應該一星期轉status 一星期收offer？唉 好想要offer

ching係咪報樹仁中文

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

2.91CGPA，我有同學收咗，都係要求有2.0CGPA就入到去，亦有朋友係waiting list 我就直接regrettably unsuccessful。

冇錯

有冇人知幾時要返去register

巴打收到咩科

睇信啦
有講

樹仁唔係2.5以上就收嫁咩
利申 求緊教大中文語研offer 但係想報埋樹仁中文作後路

識人3.1x 不過近排in左 應該仲有interview機會？

Submitted果個應該唔關事 除非你係由selected for interview再轉submitted啦, 你試下up左先啦

好，唔該ching

唔知啊，我覺得自己自我介紹衰咗但其他都盡答，而且樹仁都好睇重面試

有冇人係self finance 轉到去ugc ?

Edu

想問下中教依排仲有冇派offer？唔該

你幾時in？

Psy幾時再派offer呀

3月11in的了，等緊N手飯中

呢排有無叫你up 最新成績？

喺status上面一直有依段文字，冇打電話黎，聽日先至出最新成績
恐怕冇得食了。

啲段字唔係點都會有架咩

6月頭到6月中 派過兩次
以我所知

仲有冇機會會再派

實有嘅

又一日了 想死

加一

有冇ching收到語研叫你upload sem4成績既email?

簡直係折磨

in完勁耐 已經諗住冇希望
今日突然間收到up transcript email 但我好早已經upload左
其實係咪全世界都有email 只係假希望

同問 我都係今日收到

你咩科？

中文語文研究 你呢

Sen咁可能係個個都有

......我冇......

ching 你係6月17號果日in?

屌全世界都有 得我冇

我2月in

所以先奇怪點解會收到

我都冇17號in

我睇上個post 叫你upload成績就好大機會有

但我唔係fg 一早upload晒

上個post有個人講過佢自己係gap year 都收到email 之後好似有offer

in得麻麻 希望有啦加油呀 唔好咁灰啦

我今日都收到sen個email話up 成績
上星期5又係收到小常話要up 成績
但係依家status轉都無轉 仲係selected to interview
我今日打電話去問佢話有send email過來叫你up transcrip=有機 唔知係咪真 唉 希望有offer啦

我sen係2月in in都一pat屎咁

我都in得麻麻地 唔知自己係到講緊咩

係咪今日都收到email?

係 今朝

係 勁緊張 條題目完全唔關自己prep過啲野事haha

有冇收到policy ?

有冇巴打知幾時登記嗰啲

我同我朋友都收到小常up成績個封email
希望真係有機 齊齊做同學

希望啦 如果收到或轉status講聲pls

有冇等緊中教既收到email叫你up成績？純粹一問
利申:冇收到，只想問

我都等小常，但係等interview 😞

我中英語研都報咗 淨係收到English major叫我up成績

4月中in完小學數 轉左submitted好耐
無收email叫up transcript
係咪可以收皮

Final CGPA得2.96，無望了。

HSU好似都有中文讀 絲打有無報

巴打gpa幾多

gpa幾多？

巴打gpa幾多？

填好資料未交報名費，會報
但真心想食到中教N手飯

1月報左LSE無interview但前幾日email叫我upload pending 成績 仲有無機呢 定收得皮😭😭😭😭

3.24 你呢

我year1咋 你幾時apply同幾時收到interview㗎

冇interview過應該機會細d

GPA幾多?

想問你幾時in

我都係 冇去interview但叫up transcript

ching係17號in 語研？

2.6幾

我17in語研 不過in完仲未有人理我 2月報LSE冇去in反而叫我up成績

講緊edu psy?
我上個禮拜second in完
等緊offer

我late round報
19號In完

我學校有案例話有師兄/師姐2.7左右食到中教

利申:非今年，係以前

小常就唔清楚了，因為我本人本科係讀中文加上冇報小常。不過巴打不妨一試

我覺得用詞要修飾一下，篇幅唔洗太長，太長人地都唔會想睇。而且唔好太過高傲，要顯得卑微且不失誠意 打個比方:我對從事任教小學常識一職充滿著憧憬、是本人一直所追求的里程碑 之類，然後懇求對方能否給一個寶貴的面試機會自己。我中教申請嗰陣CGPA得2.82，我諗面試係會洗咗一次牌先重新審視每位既能力。希望巴打你成功

關於小學常識interview詢問 直接寫，太過假佢未必會理

最好講埋，因為太多學生我諗佢唔會特登去查返

唔知，可能仲有，之前打過去問。2月報左4月收到確認申請通知都未有interview

中教今日又派

你點知

有同學收到

依層唔太清楚，打去counter問會好啲

可唔可以問下你同學咩CGPA？我仲係三隻字

睇黎要等N手飯了...我學校12個人i左右n，收咗成9個要絕望。

*左右in

另外我學校今日先派成績，今朝先啱啱update成績
就有其他同學收到了

以為係自己講

絲打其實你邊間
今個sem拉到返上去？

SCS啊，但今個sem得3.15 拉出黎只有2.96
Sem1:2.72 sem2:2.9 sem3:3.12 sem4:3.15

加油啊，唔好灰，總有希望嘅

多謝巴打樹仁唔收已經崩潰狀態

希望你收到offer

佢地幾時in

同樣係3月11 first round

EDU OFFER GOD

唔係已經派晒offer咩

ching IN左? cgpa幾多

3月11 in的
嗰陣報係2.82 in前就2.91

我3.3 收唔到interview
EDU 係唔係你報左好多科 但其中一科比左interview你 其他科就會hold住先

ching gpa幾多?
我3.3未收到 但有FD GPA低過我既上兩個星期收到interview

樹仁唔係得返7月8日 walk in 報名咩

唔似根據gpa派，我唔過三都有in

random抽嚟in?

有朋友3.3 3.2都無得in

我TSCL就一直只係submitted

你無in過？

無

我自己係收到TCSL既offer
信入面要求係過3，絲打真係搵定後路好d

想問下upload完 transcript confirm meet 到condition 之後係唔係會send email講reg day啲information

唉，樹仁已經唔收，宜加得返恒大同珠海
暫時報咗恒大而已

中教係咪已經無望？

其實reg day啲嘢係點

原來offer letter 有寫到會send email

full time/part time?

有冇講幾時先會send

冇講

佢淨係話contact you by mid-July

Late round報PSM
19/6 interview
Apply到interview之後都係submitted係咩意思？

+1 希望你有offer

巴打問多你一句
interview咩形式？gp定indiv

希望做到同學

我冇希望架啦 gpa低得濟

點解唔報Edu LSE

當初冇研究咁多，加上一心只想做小學中文老師

individual

唉！
我都係報完ugc衰咗 就報LSE
都好過珠海喇

收唔到通知，之後打去問，就話可能仲有，班教大守得好密

想問下你up完cgpa之後有冇動靜？

Ching 言下之意係你up完cgpa 個status 就轉左？

Yes 英文研究

冇轉啊我都 但我覺得佢係想人up哂cgpa再一次過排offer同waiting list

我都打過去問，都係話咩「我地唔答得」「有會通知你之類」
好灰，無哂動力

追post面試好似唔係跟Gpa
高既就無低既返而有
係某個系先係咁定點
定有其他標準
等到好辛苦

Interview係9派的 標準就係冇標準 教大特色

edu staff 把口係好密
都幾難撬得開

咁唯有再等

7月中會再sd email (好似）

唔係
報咗四科，四科都收到first round interview

Reg day之後又會派架啦
都唔少人棄

派完gpa 有d 低

我果間垃學校仲未出成績 我琴日問過教大 佢地話non offical 成績表都照殺

語研中文已放

我未up成績呀 今日up咗佢先

Ching 幾時in?

14/3

Ching 報名果時幾多gpa？

姐係派到7月尾？

8月係指8月底前還是8月前？我之前問過係8月完之前

3.4

多就未必
但會有

[img]圖片網址[/img]
英文照譯係8月尾吧
不過可能都改變咗唔定

中學數 3月in 轉左勁耐submitted 都無email 叫up transcript

其實會唔會可能係因為gpa 唔高

咁你有無自己up左先

佢同我講8月尾

其實寫求情信幾有誠意一樣冇用
同樣覆返依段文字

我自己up左

寫求情信有用對其他applicant咪好撚唔公平

自己UP左 但見其他人話UP左都會出EMAIL

試吓直接寫比個department

我親自寫咗比嗰科嘅系主任，佢話比咗人文學院同事跟進，結果就只有依封一如既往既email

謝謝電郵，已交人文學院同事跟進 咁樣

想問下有冇師兄姐知幾時ocamp?嚟緊去旅行驚撞期

希望係啦😭

ching你報左咩

有冇巴打知Bed PE洗唔洗考體能

好驚無書讀

有冇Bed Geog ching/sis 相認?

其實收咁小人。。。。
巴打辛苦你

有無語研中文相認

有無ghks同學

26號晚send 27朝早覆

好驚冇很讀，咩消息都冇

收到email叫我upload transcript
即係有希望？

巴打之前有冇in架？

巴打你係send俾programme leader定係點？有啲老師可能會扮見唔倒加上亦都可能要對所有同學公平所以冇覆

有in啊！

咪傻啦
個個都有呢封㗎
講明先，我都係無offer既人黎

個個都有

屌我冇

你個科未send啫應該
科科send嘅時間都唔同

我都係呢科

first 定second round呀

等我仲開心咗一陣

仲有一兩個月時間，頂住呀咁多位

巴打有offer?

乞食psycho

好難講，上年有聽過唔夠3都有offer
Edu好似睇重面試表現
我唔想比假希望，亦唔想打沉你
總之non ju就係咁奇怪

玩non ju
分數不是一切

等d professor 可以揀d 啱自己心水嘅人
過下癮咁

Cgpa 3.23 有無機psycho? In完 未有消息

三月收左小數conditional offer
想問下大家派左gpa之後點up返個成績上去?

hello 同學

（ 上admission 嗰網upload

巴打 知唔知如果下年報early round會唔會大機會有offer啲

唔該巴打 btw我係year 1報 想問下係咪淨係改返cgpa個成績?

仲要upload 成績表soft copy

你in個陣既gpa 幾多
同埋 收offer個陣個gpa幾多

佢個conditional 係咪 3.0

Ghks here

我都係yr 1 但我2月尾到先報

4月中in完到而家 都無消息

除左upload之後要加返個final cgpa個成績？好彩你地提一提 我淨係up左冇加

之外

我個conditional 係2.7

利申： 3月收小數offer

係呀 第一rd收到

個CGPA好似會佢幫你改我果陣只upload transcript都冇轉番cgpa 岩岩睇佢幫我改埋

好似知你係邊個9月見

有無其他offer

有poly
但meet唔到condition

yr1 cgpa2.9有啲低喎

我想要offer呀呀

有冇人知幾時先派offer

其實GES有無伏 唔多見人講

介唔介意講埋 你報個陣 同收個陣既cgpa

Poly咩科😂

語研

我都係2.7

Year 1

唔好起我底

Sem 1 gpa 3.39呀 conditional 2.7

In 嗰陣 2.79
派GPA 後 2.7

所以大家都唔洗咁灰心
一定有offer 既

巴打數學拎咩

巴打有ges offer?

唉 second round 先報
cgpa 3.3x 都未有 offer

Level 5

想問如果asso讀soc sci.想入小數有無可能? year1 gpa:3.1x

請問有無人second round 報中數有offer

有fd 收到

其實ict派左offer未 之前4月in完 到依家都冇聲冇氣 係咪冇哂機 一直都係submitted 冇睇之前有冇變做selected interview

second round 已經派左offer?

係5月派左一次

其實下一round 應該幾時會再派

我都想知 我都等緊

幼教hd yr1成績 cgpa 3.2x
下年用呢個成績報有無機會edu幼教yr3

Reg day 除咗註冊
仲有咩要做？

咩科 offer Ching

Full Time一定要重頭讀五年
冇Senior Entry架

中數

岩岩打左去問 教大答我未知時間

Non jupas reg day 好似淨註冊，8月jupas reg day 要再返多去一次 要整學生證 同個人會有好多soc 可以報ocamp 同有hall tour

原來係咁，part-time要讀3年或4年好耐

係好耐 同埋一路返工一路讀會忙到傻左

有冇Lse 既朋友

聽我frd講 暫訂8月8日@@

Hi 我係yr2 既朋友

有冇小數嘅小伙伴

Hello ,但我yr 3 entry

如無意外應該係
都係等大學公佈準確消息
前幾年都係non jupas reg day 注冊，jupas reg day 整學生證

想知yr2嗰condition係幾多

2.8

弱弱一問 想問邊日要交學費

後問狗

後門狗

想問second round有冇派過offer

想問呢到有冇人都係今年yr 2但升教大要讀5年由year 1讀起嘅degree?

學海無涯

你都係？

識人係

offer god 玩9我

有冇人係6月20號in 幼教收到offer??

有冇人最近收到中研offer

你收到？

都係嗰日in 但仲未收到offer

有無psy?

頭先先發現個status 轉左submitted感係咪代表會有offer

Ching 邊科？

學費係開咗學先交喎
正常9月出email
10月中期要交第一期學費

幼教

冇

恭喜你呀雖然我仲未收到

我都冇呀係咪代表要食n手飯

想問吓你cgpa幾多咖？

唔該曬

我都等緊

幾時in過？

六月中

由頭到尾submitted
代表收皮?

冇in過？

似乎已經要等N手

3.41

有無收到wts18號有個活動？

有冇人知派左late round offer未

幾時先有消息？日日等到不耐煩

應該要等reg day完啲人唔要offer

有in 又唔低gpa 應該ok架喎
希望係純粹office未搞掂

小常第二round報 而家都冇interview

多謝巴打你安慰我 始終我second round in
日復日咁好擔心 唯有寄托心情係依家個社會時事度

我都係6月17in ，cgpa仲低過你

特殊教育會唔會再出offer? 去左interview 仲等緊消息 :(

你hd?

你幾時in架，gpa大概幾多？我報咗冇得in，好想要offer

28/2 first round apply 左 3.05 你gpa幾多

late round報2.93，呢科重有冇希望

唉 我in左都無聲氣 我有個frd同一時間in 有特殊教育condi offer 要過3就入到 你仲有無報其他科啊

有啊，得self fin offer

有無報ling u? 2.98 可能有機會既 本身讀咩科

sosci, 有報lingu但英文冇3冇in過

可以報ielts 補返dse eng喎 會唔會考返?

依加考太遲了，interview嘅機會都冇好想要ugc啊，Edu求你派個interview同offer畀我，我知我gpa低，希望重有機

一齊拜offer goddd 一家有ugc offer 的

有無人6月in完psm 宜家已經收到offer

有冇人17/6 in 語研收在offer?

同問 你有冇轉status

2月28 唔係已經late round啦咩

28/2 interview

哦 sor9

係吖 收左皮 你每日問一次答案都一樣

Status仲係selected for interview

如果in同科佢收左offer你冇就睇下嚟緊1-2日有冇因為最多只會走盞1-2日 如果都冇就打定輸數都得

已經打定輸數了 佢3個月前收到offer sad

唉 睇下有無n手飯食 我都係2/28 in gpa高你小小

讀gcs啦你 有offer仲想點 我都想有

冇interview 真係難d會有offer，有interview 都有Ching 收唔到offer，收拾心情啦

報其他大學no offer先至late round報Edu
gpa又唔係特別突出，日日上嚟叫春有咩用

樓上訴說多人心聲

有冇人知道通常面試後等幾耐先知道有冇offer ?

有冇人20/6 in幼教有offer

Nonjupas要交cv咩
我冇交到

你係Bed 定hd咖？你係咪都係20/6 1:30？

hd啊

Psy有無最新消息？

我想問吓7月10號教大有冇得即場面試㗎

昨日驚真係冇得讀就報LSE，跟著就收了封即時招生email

積極考慮

成日都話EDU水泡 又唔一早報 現在你一個offer 都冇...
就要叫春 點姐 一心想入edu 就一早撚報喇 當水泡? 點解EDU唔撚收多D DSE生 分分鐘好過你地D asso仔喇
我自己之前cgpa 係3.18 我都報晒2大2細U 點解唔早D準備 報定名呢 到時先來後悔 大不了你有其他U既offer 咪放edu lor 睇你地成日叫春真係好撚想屌你地late round
假如你真心想做老師 你first round已經apply la
PS: non jupas 入EDU

我yr1 知道有得報個陣 已經late round

Yr2 here

有冇小數year1嘅朋友

真

想問有冇19/6 in policy science 有offer

因為轉左做submitted ，想問係咪好大機會有offer

呢科唔係一直都submitted咩！
呢科好似由有得interview果時開始已經係submitted 無轉過selected for interview

等我仲以為自己有機添

係得呢科咁樣

我都係in完都無轉過selected for interview

可唔可以快啲派offer
唔得都俾我知吖

DSE 都放榜喇 應該好難再有offer

Global and hk study 上年11月申請左
Teaching chinese as a second language今年三月申請

小弟Cccu 2.8 有無機

你都有lingU啦 我連lingu hssm都冇
利申：呢兩科都有in

你有冇其他offer呀？

有冇巴絲19/6 in 完CAC已經有offer啦？話比我知等我可以收皮

Gpa咁撚低，應該就冇機

冇 完了吧

有冇人知大概幾時要去註冊

我都19號in, 你係幾點個組？

有冇人 係打電話通知 比 offer 你
但online 仲未轉
係咪代表收左你 只不過 未更新

Ching 咩科？

Sport science

3點個組呀

same同一日in希望有offer啦

你已經有offer

Year2 +1

申請咗延期交Final GPA
佢Email覆我ok
啱啱發現system果到變咗Offer Declined
依家好嚇啊

有無人19/6 in中教有消息？感謝 yr1

有冇ching知明天即時收生日個流程係點？

想問下6月17 in中研派左offer未

有冇Interview 過

有 3星期之前

Ching我等緊英研如果冇唯有讀中文translation

中大*

中大>edu

我夠知 我諗住edu多d靚女咪揀edu

認真呢

Yes 反正屋企有4層樓 讀咩都冇所謂la 為興趣

我，同你一樣未更新

same 乜都冇 由頭到尾submitted...

same

我係 今朝收到電話 問我要唔要
你都係 ？

lingu
有edu即刻唔要啦

Selected for interview>submitted 咗成個禮拜都未有offer唔想再做廢青

邊科

幫細佬問 eduhk今日係咪會有好多科walkin interview？佢上eduhk網睇過，得3科，仲要九龍塘in

留tg我加你？

留tg加你？

開個小數grp?

有快有慢 之前轉status轉1個月多啲先有offer

Ok 架

Tg: @I_loveyou3000

好啊 @poonnnn

係，但得自資，而且有兩科不接受dse

其他科無得walkin？

佢話其他專上都有得walkin interview，interviews 但edu無

準備好讀calculus未 我c左

唔知有冇o camp

Teaching Chinese as a Second Language

咁即係一定有offer?

剛in完，得到yr 2offer

Hello

開番個group 好喎，

Me2

我都係依科由interview轉咗submitted成個星期 你幾時in？

好似17號定18定20
忘記了

我20上個禮拜定上上個禮拜打電話嚟叫我up成績表 之後就一直喺咁 希望快啲有

我從來無收到電話叫我up成績表

我本來冇up到最後1個sem成績 但我聽完電話up翻成績表之後先轉submitted唔知關唔關事

我本身今年係gap year，而我一早up咗cgpa
但我另外有報英文，佢雖然無打嚟但email叫我up，不過英文個科無轉submitted

我17號仲有in到中研 但依科冇打俾我都冇email我 亦冇轉submitted 反而漢語依科有好想快啲有offer

有冇巴絲收到小英late round offer?

我都想知 我18號in完一路都冇消息

有冇17號in嘅中研英研巴絲打有offer?

我都係見其他科都出哂咁

有冇人收到second round 幼教offer 啦，求答，已經3個星期啦

定係唔收我地咋 offer god

我打定輸數啦

嗚我唔想

secondary math offer god

有冇巴絲收到小常/英文double degree offer?
日日咁等好煎熬

唉 已經有心理準備要gap year

玩完啦 咩都冇 疊埋心水去讀sf

6月in完psm有冇人收到offer架

有無人知道edu 幾時開學？

想問下meet到conditional offer 交左cgpa後，個status 一直都係offer accept係唔係正常好驚交少左野當我唔要個offer。

同埋問一問入學個封信幾時會有

未交$5000留位？交咗唔應該係offer accepted

柒咗offer accepted係正常

交左好耐

絲打你收到嘅話上嚟講聲得唔得

有17號in psy嘅收到offer?

有in 仲未有消息

好如果你收到都講聲好嗎

好尋晚發夢收到offer點知今朝起身睇仲係submitted

有冇18號in完Business嘅收到offer?

有無人知7月23點

特教offer已放，大家接實

+1

有無巴絲收到self-fin sport sicence嘅offer？System一路寫offer accepted 前幾日收到hd最後個張transcript upload埋上去都係咩都無變 好驚無書讀

有冇巴絲收到CAC&BED double degree?

交完留位費之後 offer accepted唔係正常嫁咩？

我收到啦！你快啲去check下！

我地係同學喇！！！！

恭喜哂開學見

有機會再相認過三爆四

請問Ching 你地收到邊科？ 恭喜哂

漢教

恭喜兩位Ching 你地大約幾點收到
搭單問 請問有冇人收到PSM offer?

想知有冇人語研中文係submitted
利申仲係selected for interview

我都仲係selected for interview

有冇人收到信話幾時reg day

睇番原來5點幾就收到email 不過我夜晚先睇到

THANK
絲打問多句 你幾號in?
我知我好煩 SOR

我20號in嫁
明嘅 大家都心急
祝你快啲有offer

我係上面位絲打話收到我先去check
頭先睇番係5點收到
Psm我無報 幫你推

恭喜哂兩位絲打 同埋thanks 問既野你地都肯答 好好人抵你地有offer
不過我冇希望啦 因為我PSM 19號in 仲要都好多人in下 仲未有任何消息

有無psy in完都係無消息？

其實係咪已經派哂 得番勁少位又in勁多人

仲有冇人收到policy science 嘅offer

有冇巴絲收到小常/英文double degree offer?

一直無消息...無轉過任何野

信箱有冇收到信話比conditional offer? 網上都會要你accept offer

policy science 6 月in完 都冇消息 是咪玩完。。。

無消息

Policy science 多人到呢 +1冇任何消息

你幾時in😂

剛剛收到direct offer感謝offer god

恭喜呀
唉我仲等緊

多謝呀您都好快會收到offer!

啱啱收到

我都係呀 加個tg交流下？

已收policy offer, 6月in

入edu個tg相認先

冇lu 收唔到

你咩科啊？

CAC+BED double degree

幾時搞學生證

有冇人收到英研

絲打我地做同學啊！

乜interview都冇 見到gpa低過我有埋offer
why

已收到幼教offer

不安中 雖然status 轉咗offer accepted
封offer letter 都講話7月中會email reg day 資訊
但到今日都仲未收到

我應該識你

我收到既資訊係24/7 個網寫話呢日係第一輪註冊
不過唔知同您一唔一樣科所以時間可能唔同
希望幫到您啦

Reg day ar

我係今日見到佢係個system到upload翻封confirm offer
但係又冇話幾時reg day淨係話盡快send卑我
可能因為我係sf

有冇巴打6月in secondary math而收到offer?

bafs有offer/消息出未？

有無巴絲收到小數入學通知？

health education 都咁搶手
前排仲見到有得報

我應該放policy offer ,想要既接實la

好人有好報 雖然唔知我有冇咁好福氣接巴打你個offer 真心多謝你🙏

有冇巴絲收到中研offer? 有就講下 等我死左條心

收到reg day email了

policy 24/7 3:45

中教仲未收到

你first round定 second?
個網寫24號reg day for first round

first round呀

咁等多陣 唔同科應該唔同時間出

有冇地教巴絲？

有無中研巴絲

係咪一定要轉左submitted 先會有offer?
6月18 19 in完 到依家仲係selected for interview

派左？

同您同科但唔同時間

Push

你地幾時收offer?

已派了

好奇問，你有邊間更好offer

朝早11?

尋日15:00幾

11:45

未 啱啱見到tg group話30號reg

聽日打電話去問下先
你見唔見到自己system upload document嗰度佢send左confirm offer卑你

你入tg group都係30號reg day

你tg係咪q字頭

咁你聽日打去la

啱啱tg有個gcs yr1 都係同你一樣 edu都係叫佢聽日打去

Year3入 其實係咪唔使考ELPA? 唔該

grad個陣要 普通話就睇psc英文睇ielts

準備放ghks 各位接實

有無6月中in psy嘅收到offer?

今日打咗去office 問，佢話7月24號reg day ,大概聽日星期五出email @@

ugc係24號sf係30號

gcs yr3 30號reg 啱啱收到email

有無psycho人會去佢22號個活動？

reg day前有咩活動

話體驗下psycho堂，聽啲師兄師姐分享咁

year1 entry個學費可唔可以以申請遲交

yes

Yes

你地有無in過？同埋係報year one定year three?

走上去揾你個program leader傾

揾finance office都得

2月in咗，year three

想問reg day後 如果有幸收到其他u的offer 要去邊度取消返教大?

仲係冇消息
7.21見

有冇手足in過edU全球及環境研究？係點樣

有冇人仲未收到reg day email架?

洗夠未

想問教大trans科易唔易

year3 entry係咪唔洗trans科？

想問註冊左但到時edu出左另一個offer比你仲有冇得轉？

利申:等緊另一個offer

係咪好多科都派哂offer?
等極都未有消息

7月24號reg day
派曬好正常

應該係話如果7月24註冊左嘅話到時edu出另一個offer比你仲有冇得轉？

有冇sec in既psycho人有offer

有無中研同ges second round in收到offer

有冇second in小數收到offer?

同問 +1

有無巴打絲打小數yr 1今日reg左？交個朋友

上面有小數tg grp

唔該巴打

社科朋友仔們記得報ocamp呀

小常岩岩打黎收到offer
下星期一註冊

係咪second round in 架？

3.24

終於收到了我都收到

會咁夜先收到架咩
btw 佢點通知你

晏就收到了 1615收到
打電話比我

ching留個tg有個照應
星期一 一齊返去?

🥺你地小數conditional offer 係幾多？

好呀好呀
@cyrus_mo
加左打個招呼吧

如果而家發現轉咗submitted 係有機會有offer
定係只係單純話教大處理咗個申請？

2.7

+1 我都想問 巴打咩科

cac

我都收到offer了
但係封email入面冇提到gpa要求,定係要等佢封實體信先知道?
萬分感謝

依個時候唔會有conditional offer喇

謝謝

嚟緊九月開學嘅PSM朋友 快啲加入tg group

我係轉左submitted 幾個星期有先有Offer

有冇人最近收到中數offer呀

有冇人知senior year entry個標準係咩？CGPA過3+asso/hd year 2 grad？表示3.6x 唔想year1重新讀 (非bed

8/8黎 booth報名呀

咩科

順便一問有冇人知block credit transfer點整 我有資格申請，佢寫最高trans 到30 cps，係咪即係成功就可以year two開始讀

網仲係寫緊selected for interview係咪冇機
利申 已sec. in. psycho

想問嚟緊讀LSE既同學仔有冇TG群？想Join

Same 有無係sec in係有消息？

有冇同路人都係asso yr2升edu yr1

bed?

Yss

其實仲會唔會有N手飯

[HKU/CUHK/CityU/PolyU SU相關人士請注意]有關UQ香港學生被襲擊一事

借個位貼下

有冇人知學生證係咪一定要即日拎

可以8月8先去拎

Yes
今年8/8轉venue攞（係pacific coffee個頭）
唔好傻下傻下去ITS counter了

有

你收唔收到？

你有冇offer啊？

No, let it go

已放ghks 大家接實

你係幾時收到？

第一手

咁你會點

最後揀左咩

讀其他

有其他offer?

Self finance

張仁良：日前去信特首建議清晰撤回修例

教大校長張仁良表示，日前去信行政長官林鄭月娥，建議政府清晰表明「撤回」《逃犯條例》修訂，以釐清含糊之處，為對話奠下基礎，又轉達學生會臨時行政委員會希望和林鄭月娥公開對話的意願。

他對年輕人受傷感到心痛，期間眼泛淚光，又說單靠暴力未能解決問題，希望各方拿出誠意建立對話平台。

Accept咗sf offer仲會唔會有ugc offer(都係edu)

得一想二，知足常樂

可以有（如果佢收）

利申舊年試過 deposit唔使比多次 佢會自動record
不過最好同佢down聲

想問edu英教dd（要讀5年）同lingu翻譯（要讀3年）點揀好？

Psy派offwe

想教書就dd（dd包中小學）

有無人知ECE HD咩情況？
6月尾in完 一直都無消息
日日check email check 到懷疑人生

有fd 6月尾in 已經收到電話同註冊埋

你係sec. in?

Ys

仆街 我仲係selected for interview 睇黎聽日要打電話

其實冇收到就係冇打電話唔會有

其實我gap year
所以我知少少呢個遊戲點玩

好祝你好運

我都係gap year 不過隨緣啦本身都打定輸數諗住無 點知轉過頭就收到電話

我都係sec in，仲係selected to interview ，無消息，無offer

Cgpa幾多？

我想問係打過去點問？

不過教大係真係會派到八月尾 好癲

你唔係讀緊?定我記錯人

讀緊呀
班admin staff前排攞曬假去旅行
直頭我自己去旅行係外地都見到佢地
所以依幾日唔好expect佢哋會好快處理到d嘢

有ges offer

8月8日o day要幾多點去到

睇自己乜year乜program

有冇中數 second in 收到offer?

其實second round 都無interview既話係咪唔會有n手飯架啦？

等緊

有無小數中數人 啲兩日收到電話

冇interview唔會比offerinterview is necessary for admission

Here

2月尾去in 唔知仲有冇n手食
如果冇你有咩打算

教大其實8月係咪都仲會派offer? 求有心人解答

完全冇誇張
知人開學前一日收到offer

想玩ocamp最好去
year 1 entry更加要去

有冇ece嘅絲打